\documentclass[12pt, a4paper]{report}
\usepackage[top=3cm, bottom=3cm, left=4cm,right=3cm]{geometry}
\usepackage{setspace} %interlineado
\setlength{\parindent}{7mm} % sangria
\setlength{\parskip}{\baselineskip} %espacio entre parrafos
\usepackage{microtype} %micro-arreglos en los parrafos para que queden mejor justificados
%\renewcommand{\rmdefault}{phv} % Arial
%\renewcommand{\sfdefault}{phv} % Arial
\usepackage{placeins} % ayuda a que las tablas no queden en medio de los textos
\usepackage{tabulary} %tabla que ajusta celdas al texto
\usepackage[font={footnotesize}]{caption} % tamano para la descripcion de las tablas
\usepackage{array}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{float}
\usepackage{makecell}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[spanish,es-tabla,es-lcroman]{babel}
\selectlanguage{spanish}
\usepackage[authoryear,datebegin]{flexbib}
\bibliographystyle{flexbib}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{rotating}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{multirow}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{subfigure}
\input{spanishAlgorithmic}



%\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
%\fancyfoot{}
\fancyhead[L]{\nouppercase{\leftmark}}
%\fancyfoot[R]{\thepage}
\usepackage{blindtext}

\newcommand{\membrete}{
	\includegraphics[width=0.15\textwidth]{./img/logo-uc.png}~\\[1cm]

	UNIVERSIDAD DE CARABOBO \\	
	Facultad Experimental de Ciencias y Tecnolog\'{i}a\\
	Departamento de Computaci\'{o}n
	\vfill
	\textbf{DESARROLLO DE UN CLASIFICADOR PARA DETERMINAR EL FOTOTIPO DE PIEL SEG\'{U}N LA ESCALA DE FITPATRICK. CASO DE ESTUDIO: CIMBUC.}
}

\newcommand{\autor}{
	\textbf{Autor:}\\
	Ada Parra.\\
}

\newcommand{\tutores}{
	\textbf{Tutores:} \\
	Prof. Patricia Guerrero \\
	Prof. Harold Vasquez
}

\newcommand{\fecha}{Naguanagua, 
\ifcase \month \or Enero\or Febrero\or Marzo\or Abril\or Mayo\or Junio\or Julio\or Agosto\or Septiembre\or Octubre\or Noviembre\or Diciembre\fi \space de \the\year.} 

\newcommand{\anchotabla}{14cm}

\newcommand{\altocelda}{2pt}

\renewcommand\thechapter{\Roman{chapter}}

\renewcommand\thesection{\arabic{chapter}.\arabic{section}}

\renewcommand\thefigure{\arabic{chapter}.\arabic{figure}}

\renewcommand\thetable{\arabic{chapter}.\arabic{table}}

\renewcommand\bibname{Referencias}

\begin{document}
	\include{portada_0}
	\include{portada_1}
	\pagenumbering{roman}%numeracion romana
	\include{dedicatoria}
	\include{agradecimientos}
	\include{resumen}
	\pagestyle{fancy}%estilo del header
	\pagenumbering{arabic}%numeracion arabica
	\include{introduccion}
	\tableofcontents
	\listoffigures
	\listoftables
	\spacing{1.5} % interlineado
	\include{capitulo_1}
	\include{capitulo_2}
	\include{capitulo_3}
	\include{capitulo_4}
	\include{capitulo_5}
	\nocite{*}
	\include{bibliografia}
	%\bibliographystyle{bibliografia}
	
\end{document}